比1000萬你屌一次肥婆屌唔屌？

起碼要咁肥
要開住燈屌

屌
打死都唔屌

分分鐘已經死左收唔到一千萬

留名睇做爛市

屌到我變億萬富翁

倒貼都屌

啪偉哥都扯唔起。。點屌

100萬都屌

簽同意書唔坐蓮應該ok
留名睇爛市

想屌都屌唔到

我怕自己唔夠長，啲肉隔住咗

唔好玩喇
撥完一邊啲肉 第二邊又com 過黎

1 萬都屌

佢要坐蓮，你真係香得

個窿都搵唔到

我情願比佢屌都唔屌肥婆

倒貼10萬 加支美極

應該好撚臭

搵唔到個窿

1個月

屌夠2次
2千萬

科學討論：到底屌唔屌到。

肥到連隻GAP都搵唔到

屌到佢反面

洗唔洗加埋佢個fd架唔中插你一下

如果佢要求玩掛鼓呢？

屌

我屌佢個嘴

淨係啲肥肉摺都夠玩成晚

首先佢要仲係鼓

拿拿林當俾鬼'責'
幾時過數

要買部起重機先

坐地鼓又唔撚係鼓呀?

一萬蚊

我比1000萬你地 比我屌

我喺中間

本來入黎呢個post前扯緊旗
諗住係欣宜相都屌得住
點知一入黎即刻....

10萬都屌

500就屌

倒貼1000就蚊 比我先

1000都屌

我真係屌你老母呀

生活艱難，照屌！！

以秋官為榜樣，我屌

痴撚線
屌完成世發惡夢都有份

我情願一早落街市買五蚊豬西返屋企掛住個鐵閘屌好過！

我都有同感 一屌閪就諗起

點打開到佢對腿 插入去呢

屌呀 不過扯唔起喎

狗也不屌

屌十次變億萬富翁

話屌嘅巴打，你條撚有冇60cm up?

無嘅話屌條撚咩？

會唔會有陣腐肉味

會死

為生活，我屌。
估唔到自己一劑值千萬

壓死你阿

塊閪比d肥肉包住幾十年無洗
淨係諗下都覺得臭

淨係啲摺都有排屌

依個真

屌，因為5秒就出

唔洗錢都屌

自己袋9999萬
外判比上面班做難市

梗係屌，我比佢執完一劑
出去執番一百劑喎

岸鳩，狗沖屌！

肯屌肥婆個班一撚定係收左肥婆錢做打手 我屌哂你地老母